人大咗，點樣同女朋友相處最岩?

同女朋友一齊3年半 由以前既日日見 變到一星期2~3次 我知我仲愛女朋友 但係感覺我地愈黎愈陌生 冇咗當初既熱情 有冇過來人教我應該要點樣同女朋友相處

3年半先咁，你已經贏咗
過到呢關就一世啦

捱唔到就玩完
利申:年半果陣就出現過呢個問題

問題係點樣過

如果佢同你都係咁諗就死
比啲新鮮感佢 送下相簿吖同以前啲相
等佢諗下以前啲開心野
比啲心機同心意等佢知你仲愛佢
齋講冇用架
加油巴打

中出即訓

搵啲新嘢玩下，製造下回憶、新鮮感

一個個人唔同， 點答你？

我個3我仲愛佢 但係冇乜心機 每日番工都攰到想死

同埋我發現香港既地方好多都去過曬 好悶 冇乜新鮮感 又唔想番大陸

屌厭咪飛左佢囉

幾撚多歲啊 仲講埋曬啲on9野?

去下旅行
或者試下同居

不過同居可能會關係變得仲差

係香港同居慘過食屎 啲租貴到仆街 旅行都有去下既

你地平時放假拍拖有咩做

近近地去下澳門/台灣囉 3日2夜都已經好開心啦
Book好曬野之後就一齊plan下行程 傾下去邊玩去邊食好野
間唔中見到係香港好玩好食地方咪send比女朋友睇睇

愛情變感情

咪扮

萬零蚊租個200幾呎2個人住其實都夠
不過同居只可以解決見得少既問題
你地之間既關係未必會變得更好
相見好同住難,要有心理準備關係仲會差左

相信相處冇乜問題 以前都成日去對方屋企住下

咪撚拍拖啦你 害撚死人

咁叻娶左佢囉